23歲先分手 大唔大機會冇人要

好多男人都鐘意20歲個種年紀 我23歲分手既話，過一段單身期已經24，市場上我係咪已經貶晒值？

推

Pm me

如果個男人因爲你唔夠後生而唔同你拍拖，咁既男人要黎都罷

有鳩既都唔值錢架啦

美到極女朋友，咁就唔駛驚無人要啦

醜到極就話大問題姐

依家未分手住

但可能係人地一開始已經對我冇興趣呢 因為年紀

大把女24歲初戀
或者29歲分手
咪又係要做人

咁年紀大皮膚都冇咁好 又易肥

你咁擔心做乜

難保會唔會俾人飛

有啲ig女神唔講自己年齡，但已估到係24歲以上。
（知佢幾年grad）
如果你夠靚女又成日showoff 努力擴闊自己圈子 唔怕架啵

你會唔會俾中女們打死

實有人要既 但識到d真係錫你 樣子唔差又上進既就難d囉

唔使驚 我要 最鐘意大過我嘅姐姐

因為年紀大而唔鐘意你嘅男人....要黎都罷

你咁講 21歲都叫老lu

香港只要冇J都有人要

我最驚係到28 29歲個陣個心想結婚但搵唔個想一生一世既人

可以遲啲生仔啦～

你咁短命？

咁早打定輸數做乜丫

有西就得
借黎屌下ok?

老實年紀細 唔一定好

拍拖要講夾 我就覺得23 未唔算難搵

廿幾歲就話自己眨值
臨近30先嚟驚啦
好好增值自己啦

咁你自己都冇信心行落去嘅話
我幫你唔到🤷‍♂️

樓主仲係咪處先？如果唔係都幾大機會冇人要

do do姐又點計

傻啦 會遇到嘅
諗下可以做啲咩令自己更吸引

我又覺得唔會啵
其實23歲心態真係會成熟左
諗番自己廿頭戇鳩鳩咁

利申：23歲前排分左手 自己樣普通 但估唔到都有market

性格好就唔怕啦

Public good

２８歲都未有人要先驚啦

香港地有西就有market啦

男人24都好後生，樓主唔怕

唔係好多連登仔中意姊弟戀咩

因為成日嗌大交

屌 我24拖都未拍過

之前個post又話好穩定嘅 咩事 係咪佢開始意識到自己係靚仔 應該唔洗食美極

有冇本錢？

男人好唔同啵
識幾個28歲既男人都未驚過

當我24分手，我之前對上單身左三年先再有拖拍，咁即係我下一次有機會拍拖係27，但又驚未必適合我 然後又分既話就30

咁呢個好明顯你自己性格都有啲問題啦
有咩野係唔可以好聲好氣講
要嗌交要屌架呢

24都黎緊仲處乜鬼

好撚煩呀又話有靚仔溝你

係

個陣先19 20仲年輕緊係有人溝啦

唉 你唔明傢啦 我條仔好大男人

咪係 28歲既女人都俾人叫老女人

美極

俾幾多個屌過？

點會無人要
又唔係三十尾，23歲你正常樣仲有得揀下人tim

得一個現任

其實以我觀察身邊
女既話美極都好有市場既

當然你要主動出擊同要求降低d

同埋最緊要唔好犯眾憎

因為肥既女好容易被人套落係是非精西女人

問題係我圈子冇其他男仔已經將來都可能係

都變咗臭雞啦
冇咩好驚

叫你啲女仔fd介紹都得掛

大

係靚女26都大把人要
睇你要求高唔高

係咪調轉咗
應該係大把毒撚24歲仲係A0
女嘅就算普通樣都20歲前拍過晒拖

大把女玩到27-28跟住無人要

如果有少少姿色27,8就會飛咗個靚仔
揾有錢30+毒撚埋單

毒撚真係唔識諗

係啊 得收皮

咁27-8歲果啲點算好

take it easy la~細路女
23歲仲大把market唔洗咁快驚

我都擔心緊
單身左兩年

靚女30前都有人同你埋單 怕乜

今年24，啱啱俾player玩完，第時做野間firm細，無差唔多年齡男仔

你有無諗過23歲A0嘅感受

點樣大男人

32歲手仔都冇拖過🤦🏻‍♂️

未分手係度囇命做乜

a1 左成4年，連鐘意人係咩感覺都唔記得

XXXXXL size

年齡唔多係重點

大把離左婚有個仔都有巿場

咁要靚囉好冇

乜都鬧

我唔想求其搵人埋單想搵真心愛既人結婚 我就係好怕呢個心態有排都拍唔到拖會然後年紀又會越黎越大

我啲女仔fd都需要人介紹

PM我就有人要

死臭閪 搵毒撚埋單

十幾歲俾人玩殘晒個body 你話呢?

咁似我慘況...
對方幾歲？搵過個好啲啦

未到28都唔洗驚
28都無既話
真係好機會之後都無

20零歲果陣又一尾揀揀揀
一個對你好又嫌人悶咩都唔識
最後揀完之後又驚搵唔返個咁好既嫁唔出

咪玩啦 我家姐25先黎分手 拍左7年 過2個月之後照有人要 依家香港地狗公咁多 唔洗驚冇人要窩

Agree

冇人要你我要仔
利申22

你要仔？

我想講冇人要你我要你

23姐 你33分先驚都未遲啦 香港好多男人30零歲想求其搵條友結婚架喎

求其先係我最驚既野